對班波台垃圾好失望

今日，我見到波台有個po起左我底
原因係我喺站務台撐連巴，被視為盲撐狗
被人恥笑等等
我覺得好嬲，我記得我同班仆街講道理
我記得我講句高登可以賺錢，咁點解連登唔可以落廣告賺錢
但我只不過平時睇唔過班人假膠當撚狗姐
你地識我咩？知我份人係點咩？
一口就咬定我係小學雞盲撐撚？
未免太一竹竿打一船人掛？
我唔係嬲我俾人屌我係連尼狗，我都唔鐘意見到呢啲term
我係嬲無啦啦俾人攞出來做所謂"公審"
因為，我唔係盲撐撚
可能你地覺得咁樣係波台嘅作風，寧願殺錯無放過
但我接受唔到
我支持連登，但唔係盲撐撚
我鐘意呢度嘅文化，但有啲風氣實在不能接受
呢個應該係我喺度嘅最後一個po
但我目的唔係想講我唔再用LIHKG
而係我想波台班仆街收斂下，唔好再喺度搞破壞
因為LIHKG係個好論壇

睇下會唔會有人俾你撚到先

你班廢柴動氣？

冇撚有錯

是撚旦啦

今時今日通街打手其實唔上forum都無好大損失

好老實平日睇youtube 片、直播都唔夠時間

日日上到黎仲要睇d唔知咩居心嘅account 係度吹咩陰謀論、反對邊個撐邊個直情係浪費時間

有得食好食啦，23都就立法，我就無興趣撐呢班垃圾香港人

最多咪以後唔出聲

小夫潮文

大家有大家玩咪好，高登以前好人流係班高質會員吸引番來，唔係喺人地果陣搞小動作番來，好心就死番自己地頭出下啲高質Post，唔好係道叫春

好多正評

推

班波台賤畜，算啦